人仔RMB定存討論區(1)

依家好多都要換新資金先高息
本身有一筆人仔嘅，唔會無啦啦又走去換多啲人仔，為果7日5-6厘高息

但如果依家筆人仔到期，想轉去第二間銀行當新資金
又好多銀行都俾唔到太高嘅息

你哋有無啲咩最新行情同心得可分享下？

同埋係咪用人仔支票開cheque就可由A銀行入落B銀行as新資金呢 ？

暫時搵到最新資訊(4月8日經濟日報)

七日同一個月又短時間要轉貨幣
宜家做人仔定期得兩厘鬆d 求教學

有25萬港紙到
想換成20萬人仔做定期
去中銀問先得2.1年利率
筆錢都係預左10年以上唔會用

7日同1個月嘅so called高息
根本只係gimmick

亦唔想再換rmb
本身就有一筆，只係想將𠵱筆轉過去第二間

有筆100k 人仔 6月到期, 個時做緊4厘, 而家諗緊到期拎去買87001 好冇

唔怕摸頂？

支付寶餘額寶活期2.5%左右
不過要內地身分證

巴打邊度做4厘咁多 上年年尾都係3厘幾

永隆有4，我上年同一時期就係做永隆

長期放永隆，
有野買要人仔找數就攞d息出黎用。

有無啲最新行情

冇人做人仔定存？

而家間間都係得2%
少到PK

中銀一年2.25咋

大陸到做 好似定3年 4里

香港人玩唔到就唔好撚講啦